\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{pdfpages}

%Überschriften anpassung
\usepackage{sectsty}
\sectionfont{\large}

\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=false,
    linkbordercolor	={1 1 1}
}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\newcommand\tab[1][0.5cm]{\hspace*{#1}}
% Pyton shit
\usepackage{listings}

\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{Abgabe: Thematische Karte}
\rhead{Matr.Nr. 4070305}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Abgabe: Thematische Karte}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{17.11.2019}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage

\section{Layer Symbolisierung}
Das Thema für die Karte ist die Einwohnerverteilung der Bundesländer.\newline
Um diese dem Kartennutzer vermitteln zu können habe ich mich für eine abstufung der Farben nach der Anzahl der Einwohner entschieden (Siehe Abbildung \ref{000}).
\newline \newline
Um NUtzern, welche nicht mit den Bundesländern Deutschlands vertraut sind eine Aussage über diese treffen zu lassen wurden ebenfall die Beschriftungen Hinzufügt.\newline
Hierbei war es wichtig, doppelte Beschriftungen zu entfernen (Siehe Abbildung \ref{001}).
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/000.jpg}
        \caption{Symbolisierung der Bundesländer}
        \label{000}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
    \begin{minipage}[t]{0.1\linewidth}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/001.jpg}
        \caption{Eigenschaften der Beschriftungen der Bundesländer}
        \label{001}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\section{Seiteneinrichtung}
Um die thematische Karte auf ein DinA4 Blatt ausgeben zu können wurden folgende Eigenschaften innerhalb des Interfaces ``Seiten- und Druckeigenschaften'' gewählt (Siehe Abbildung \ref{002}).
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.4\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/002.jpg}
        \caption{Seiten- und Druckeigenschaften}
        \label{002}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\section{Elemente Hinzufügen}
Zuletzt wurden folgende Elemente hinzugefügt:
\begin{itemize}
    \item Title
    \item Author
    \item Legende
    \item Nordpfeil
    \item Maßstabsleiste
\end{itemize}
Nur die Legende und Maßstabsleiste wurden besonders angepasst.
\newline \newline
Innerhalb der Maßstabsleiste wurde die Maßeinheit auf ``Kilometer'' geändert und die Anzahl der Abschnitte und Unterabschnitte angepasst (Siehe Abbildung \ref{003}).
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.4\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/003.jpg}
        \caption{Angepasste Eigenschaften der Maßstabsleiste}
        \label{003}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\includepdf[pages=1]{arcmap/ThematischeKarte}
\end{document}